日本青森行程一問

小弟四月尾會去青森玩
青森市內加弘前一日玩曬會唔會好趕
青森市-睡魔館 古川市場 A-factory 觀景台 市立美術館
弘前市-弘前城 弘前公園Starbuck
求巴打比下意見

絕對唔會 青森無乜野睇其實

上次去剩係睇隻八甲田丸都用左半日

咁係你唔識搵野睇啫

反而弘前真係冇乜野睇

同老母去摘蘋果都半日 （巴士班次問題）

睡魔館一個鐘夠啦，其實無乜展品。A FACTORY睇下食唔食飯，如果唔係未係買下野。ASPAM可以上去展望台睇夜景，如果唔係地下都係土產店。古川市場都係食つけ丼，無乜野行。市立美術館？定県立？搭車去都要時間，雖然可能淨係睇隻狗。去開其實又可以去埋三內丸山遺跡

淨係市內景點計，兩日趕趕地差唔多（入黑就悶啲）

其實無野睇，半日行哂2個跟住去左青葉城遺址

咁一日玩曬
留多d時間去奧入瀨

青森市內無咩特別
反而弘前幾有特式 弘前城加Starbucks 都推薦 仲有弘前駅前有d mall都值得行下

想問問會唔會自駕 如果自駕就去埋十和田湖同奧入瀨溪流

唔會自駕 不過會搭jr bus入奧入瀨溪流
Book左星野

青森去過
真係好撚悶